十月一號 我地一定要出黎同中共國慶

我地要同中共大慶祝

連登仔咁愛國愛港，一定要大肆慶祝

冇錯 最愛國 國徽緊要過我條命

以後每年都會同你慶祝架 林鄭你睇唔睇到呀

林鄭十月一我地一定同你大慶祝國慶呀

推